[KPOP] 2017 KPOP音樂討論區 （22）

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅既人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

玩到要搵女團黎

【Xportsnews獨家】['抒情曲皇帝的歸還',K.Will9月末正式回歸~] 據相關人員表示:"#K.Will#將於9月末攜新專回歸".期間K.Will一直參與到各種Collaboration音源及電視劇OST,本次新專是自2015年3月份發佈<RE:>之後時隔約2年6個月的回歸.據悉,為了提高專輯的完成度K.Will進行了數次修改,所以經過的時間比較長.對此,K.Will所屬社方面表示:"K.Will確實是在9月末回歸".期待啦~

強烈要求#1要加鎮po之寶

lm

幾好聽

Exo - power MV

個片頭幾正

不反對亦不同意

我覺得佢最近出現得太多次

講起，上代嘅鎮po之寶，係咪石斑bb？

救收視呀?
踢左雪寶走
我都棄了

無左個震撼力

我覺得佢個形象唔夠鮮明
係咪應該幫佢改返個名？

愛國boy首歌真係難聽到一個點 痰rap名不虛傳

佢上支那有嘻哈，同台果個阿蓋rap得真係好過佢

我睇咗啲留言 啲人話佢太勁搶曬attention

好難聽

上個po先問完
不過佢地好似連打歌都唔多有

我fd話佢得輸呀

sor打少個字

d人話佢carry gai爺 笑到我仆街

我以為係話gai勁過佢

好好聽

咁係一首喉rap入面黎講
蝗+2應該係開國始祖

DAY6 "I loved you " MV

續上個月隻MV
個和音

Jackson 子係sell 靚仔, not rap

乜唔係賣愛國咩

好聽

exo power mv勁多錢

音源同過往比 唔太好
不過sm算係咁 一直搵新concept
出道5年仲咁肯花錢已經好好

個mv...俾小朋友睇咩...
咁不如將個concept俾nct dream

exo個mv嘈到聽唔到首歌囉

睇見youtube堆留言真係笑死
話咩煙喉好型
屌你佢地到底聽過韓國班rapper未

韓男團基燮@U-KISS拍MV遇煙霧機爆炸 二度灼傷

韓國男團U-KISS今日進行MV拍攝時，成員基燮喺拍攝中途遇到意外，身體遭到二度灼傷，目前已喺醫院接受治療。

基燮所屬嘅事務所證實受傷消息，指基燮喺拍攝MV時，因為現場嘅製造煙霧機器發生爆炸，令到身體二度燒傷，全身有多達數十個殘留碎片。

其後基燮事務所亦有發放基燮嘅最新照片，只見佢左手掌位置已接受包紮，當中臉部同頸部位置燒傷情況比較嚴重。而韓網更有事發時嘅片段，只見爆炸物突然爆破，基燮即時遮掩臉部，似乎臉部首當其衝受傷。

好日無新聞一黎就受傷

cb應該會推遲好耐冇見過佢哋 希望快啲好番

有D rough 既感覺

剩係識neverland

成個feel都係apink only one
繼花蝴蝶又一力作

唔追Kpop都要入黎留一留名
Bap真係好撚正

Feels like the honeymoon
Life is colourful

滿滿中二病發作, 無人避得到

B1A4 九月尾CB 澳洲拍MV

女兒巴，下次記得用[插入連結]個function

Sor平時用開手機
Btw豬fd fans不願面對 駁唔到就負皮

正

駁唔到咩野
你少入黎呀
呢度凡係Gfriend既野都多負皮架啦

冇計啦 Gfriend fans成日係呢到得罪其他團
預左比人負皮

成個mv都勁似apink only one囉
聽聽下連歌都似

你都on撚99 既，個teaser 得果41秒就話人成個mv都抄apink?
何況兩個mv似咁又點姐，同director既話風格用色咪會似囉，你屌gfriend 做mud 柒姐？ 又唔係佢地自己拍既
navillera個蝴蝶手勢依家剩係apink 可以用？ kpop 團d 舞步不嬲都係無限loop架啦(由其係ending pose)，你果團用左其他團就唔比用架啦？

首only one 咁撚難聽 你都可以話兩首歌似既你應該去驗一驗隻耳
人地iggy yongbae 首首神曲 (me gustus tu, rough, navillera, catallena, etc) 洗撚抄你咩

豬fd fans嬲豬呀
我好似冇講過抄呢粒字喎 除非有人對號入座囉 teaser都似就唔比人話似既 用粗口好威威 我夠識咯 屌你老母閪 諗下點解公海咁多人憎豬fd啦 就係因為你同主席啲盲撐

抄都抄首好聽啦
抄首柒到落核心做乜鳩呀
次次cb, 佢首首都話抄apink 架
apink 又唔係勁抄snsd
首nonono 之前都話抄ses la
做乜唔撚提呀,柒頭

呢個好笑

條友柒左深潛左落海底 條友講到個蝴蝶手勢係apink 原創咁， 唔比人用都幾鬼霸道

IU 22/9 出歌

郁啲就用粗口話人 係人都唔想理你啦 要和平討論都唔得 每次只係識踩人嚟抬高豬fd 真係抵你咁撚多負皮 我就真係冇乜見過會100%一模一樣既動作囉 有差唔多都會避嫌改下少少咁
呀 真係見過一次 就係gf囉
Btw如果我係你就會收下皮咁囉 永遠只會幫自己偶像招黑

和平討論
自己釣魚宜家企高地屌人

素惠，你真的很可愛呢！
要加油！繼續努力！

呢個係咪用起跳舞動作先
我又冇話係原創 放出嚟有乜用 九唔搭八咁 唔好乜都非黑即白
咁呢加gf事實真係有用過落其中一首主打到喎

仲有你連你都打錯喎

唔好意思打錯。
素慧，繼續加油呀！

sunmi同jooe d互動

想笑死人咩
金素慧番鄉下耕田啦 走出黎柒

多謝支持
咁我想問你放張圖係咩意思 我好似冇話過係原創喎 你係咪誤會左 ?
其實抝嚟都冇意思 都用左咯
只不過見到有人好似連講都唔比人講咁啫

恭喜你又為豬fd加一分啦

給人看看素慧是怎麼樣的，
素慧很可愛呀。👍

好似仲未答到問題喎

個post做乜9

扣你地口德分五十

仲有apink 網球場呀
申請左專利喇

有花生你就食啦

哦~ mr chu 果個嘛？
i.o.i 同april 抄Apink 呀 侵犯版權真不該！

3條友煩撚到
一個擺明anti fan係咁jer住搵野黎嘈
其餘兩個又真係認真mode 落搭係咁彩佢

兩個負皮王扯貓尾 唔係以為會有人上吊呀 btw都唔知係咪同一個人嚟 講啲野同方式都差唔多咁

本身d花生幾好食 但係個標點符號人落場之後低質左

因為其餘兩個都係搵野黎嘈

素慧，唔係以為有人上 釣 呀嘛
素慧，千萬不要上吊！！！！！

好似又多左個

開左學, 聽朝要返學呀, 早啲瞓喇

3個囉咁

好搞笑

有無人會去啊

嗰幾個仲未變過街老鼠咩

好耐冇見你出黎嘈交

TWICE 係加拿大拍MV,但未知幾時CB

以為佢地仲喺日本添

痴住BTS i can feel it

唔係話咗10月咩？

BTS幾時cb?

好似9月中定尾

9月18

噚日大三元，今日會唔會大四喜？

又：鎮po之寶真係無處不在...

而家先拍MV,點都要一個月啦,痴唔到啦

都話signal嗰陣啲成員已經劇透左十月CB
咁都係黐

唔嘈交都要畀人負皮咁惡

靚過Sunmi 認真

又負皮，唔入嚟真係態度正確

BOBBY - ‘LOVE AND FALL’ ALBUM TEASER

exo今次cb個編舞難度終於正常番。。。。其實唔係越難的舞就越好睇

我覺得又係偏心嫁啦

利申：IC

哈哈 我都覺

咁多人翻唱哩首

好聽啲隻歌
Kai中間個part舞好睇

Smtm攞冠軍個陣講過佢會有solo出歌

MOBB未出左囉

Yoona真係好靚
依個Style好啱佢

都唔知佢呢隻album有幾多首歌

又黎2首當album

近排d音放好多都全咪嘴，呢個現象好唔健康

開心
兩首album

竟然

音中無限期停播

罷工？

仲話唔係偏心

以為又係得兩首
Bobby solo仲多歌過ikon cb

駁唔到

GDYB都就快入伍，捧個男solo唔出奇嘅

前排出道個男solo都得2首歌

ONE

咁波比勁過one好多😂

要捧得起bobby 有啲難.......

人地話晒都係smtm冠軍

ikon入面知名度最高應該都係佢

講起one真係登佢慘

我覺得Bobby，Mino同昇潤應該係而家YG比較有潛質做到男solo。其實Winner同IKON生正係YG唔記得咗點做企劃嘅時代，太遲去諗搞到未搵到人接班仍然係個大問題

唔係人人啱做男solo，佢仲要係做rapper 本身係21歲先係1Punch出道已經係遲

其實真係估唔到YG會簽one
佢係smtm5表現都係一般般

因為靚仔
如果佢係跳唱歌手會好好多,
但佢主rap

咁原本4個陣 One表現唔差 仲要有樣 YG簽佢都正常 係之後佢個發聲開始變怪先搞到佢好麻麻 同埋佢心理質素應該唔算太好 比得太大壓力自己同太在意人地點睇佢

覺得One個5嗰陣Track Mission同一次公演表現唔差 其他真係好一般

所以而家成件事係好尷尬
要以rapper出道, 但個個都覺得佢一般

同時YG又唔知點
出左兩首歌，又無下文
又唔上音放，相對無咩暴光
真係求其出下道就算

One應該同winner大哥出sub unit
Sell花美男無撚敵

Diss battle 忘詞個段 真係睇到都覺得尷尬

有冇link 少睇smtm

佢太介意人地對自己睇法

我好鐘意佢首comfortable同gettin by

鄭恩地

【OSEN】[孝琳離開STARSHIP決定獨立"鼓起勇氣邁出的一步"]#孝琳# 9日在SNS上傳手寫信對所屬社以及SISTAR成員表示感謝,並宣佈了自己離開STARSHIP決定獨立一事.

以下為手寫信全文:
大家好.以及為Star1遞上時隔許久的問候.
我是孝琳.
這段時間許多人都在好奇我的計畫,很抱歉這麼遲才告訴你們.現在寫下這篇文章,向大家傳達我的事情.

真的考慮了很久.我的這一次開始該怎麼進行,以後應該給大家帶來怎樣的音樂.考慮再考慮的最後還是下定了決心,雖然現在還有著許多不足,但也想一個人開始試試.

在過去的7年之間作為歌手作為SISTAR孝琳,到達現在閃閃發光的這個位子,都是因為STARSHIP公司以及SISTAR成員們才能將這一切變成可能.非常感謝,任何言語都無法表達我的感謝之情.為了報答這一份恩情,我會做到最好.

對接下來的未來感到有些害怕的同時,也因新的開始而激動.一個人的開始會有許多辛苦的事情,但我不會忘記孝琳應有的模樣,鼓起勇氣一步一步的前行.
再一次感謝各位.

GFriend遇交通意外送院檢查 缺席演唱會

曾於今年7月來港開騷嘅韓國6人女團GFriend，今日原定會參加《Incheon K-pop Concert 2017》，孖住Wanna One、Highlight、宣美、Red Velvet等人開騷，點知6位成員喺去演唱會嘅途中遇上交通意外，令粉絲相當擔心。

據報道指GFriend係喺舉辦演唱會嘅仁川文鶴競技場附近發生車禍，而GFriend乘坐嘅車輛車頭亦有輕微損毀，好彩6位成員冇受到好嚴重嘅傷，不過以防萬一，GFriend已到附近嘅醫院接受縝密嘅檢查，但目前檢查結果仲未出。而GFriend方面就指6位成員將缺席今次演唱會。

Cb先搞啲咁既野

係唔係cb都唔好啦

唔好再受傷

Starship始終留唔到佢
年頭幫佢搞咁多嘢 Solo cb 進軍歐美
但都係留唔到
公司到底幾垃圾

【OSEN獨家】[音源大霧臉紅的思春期突襲回歸,加入9月歌壇大戰] 根據歌謠界知情人士透露,#臉紅的思春期# 正以9月末發佈新曲為目標進入最後製作中.這也是繼去年12月發佈的<說愛我>之後時隔9個月的原創新曲.去年,臉紅的思春期<給你宇宙><說愛我>等歌曲曾長時間佔領各大音源榜,創下了歷代級的好成績.<能成為陌生人嗎><從一開始你和我>等歌曲也都曾獲得音源榜一位.期待音源強者9月好聽的新曲~

IU對臉紅

其實wanna one啲歌好聽咩

exo跑1上節目rap
跑2做緊蝗版running man
跑3呢？係咪摺左

burn it up 正喎
side track都幾高質

主打差d

energetic 算ok

問下都負皮

ikon 成日俾人插係有原因嘅
以為自己親生仔就目中無人

人地當佢fd 佢就

呢個係BI？佢又搞咩？

好似大概係話同winner 其實唔係咁熟
有時都會唔記得啲成員叫咩名之類(好似係)
枉winner無論ikon cb定ikon 成員cb都會出post 幫佢哋宣傳 反轉豬肚就係屎
Who is next 嗰時仲哥前哥後
成件事好嘔心

如果連名都唔記得真係好撚垃圾

連做人基本都唔識
唔好賴公司喇,
係佢自己本身係咁嘅格

幾多年未試過既大合唱
搞到佢地開心到成晚係IG度多謝人
仲post埋Light拍既video同d應援相出黎

講起, Light真係好正, BAP出場將燈轉做綠色

勁有sense
fandom界友誼代表

無諗過盞臨時應援燈有咁既作用
佢地仲要幫手應援唱得勁大聲
真係好有sense

weme 高登仔

好大聲 好感動

大合唱

兩首經典神曲

佢地個支應該唔係臨時燈, 係可以中央控制個種

HIGHLIGHT 粉絲 LIGHT 在《仁川 K-POP 演唱會2017》上的貼心應援，引起網友熱烈討論，連 B.A.P 的 Him Chan 也謝謝 LIGHT 的應援。

《仁川 K-POP 演唱會2017》在9日晚上於仁川文化競技場主競技場舉行，出演者包括 HIGHLIGHT、Wanna One、B.A.P、VIXX LR、Red Velvet、善美、GFREIND...等20組歌手，其中 HIGHLIGHT 粉絲 LIGHT 的應援在 SNS 成為熱門話題。

每組歌手都有屬於他們的應援色，粉絲在大型演唱會會在指定的區域為他們喜歡的歌手應援，其中 HIGHLIGHT 不只以應援色灰色拼成 HIGHLIGHT 的字樣，讓五位成員在表演時能準確地找到他們的粉絲，令成員們都非常感動。

但真正引起熱議的是 LIGHT 還為其他歌手應援！HIGHLIGHT 的官方手燈是能透過中央控制的方式改變燈光顏色，因此當 Red Velvet 登場時，他們的應援手燈變為紅色，B.A.P 舞台時變為綠色，VIXX LR 舞台時變為藍色，還有善美...等其他歌手的舞台也會改變手燈顏色，為台上的歌手應援。

這貼心的應援方式，讓其他歌手的粉絲群也稱讚不已，演唱會結束後，紛紛分享各種照片、影片、心得文，讓推特上的即時趨勢出現了「LIGHT 們 (라이트 분들)」，現在趨勢榜上更出現了「粉絲就要像 LIGHT 一樣 (덕질은_라이트처럼)」，當 HIGHLIGHT 成員們知道後，也留言稱讚自家粉絲，表示：「再次對 LIGHT 是我們的人的事實感到可靠。我們學會了2017最棒的名言『粉絲就要像 LIGHT 一樣』。 」

不只如此，連 B.A.P 的 Him Chan 也透過推特表示：「今天真的是愉快的一天，能夠看到很多粉絲們感到很幸福，我愛你們 Baby (B.A.P 粉絲名)！還有，我聽說了，謝謝 LIGHT 們。(原文：오늘 하루 정말 즐거운 하루였어요 많이 볼 수 있어서 행복했습니다 사랑합니다 베이비 그리고 들었는데 라이트분들 감사합니다)」。

原文網址: © Kpopn

中央控制姐係邊個控制

枝燈係臨時嫁咋 可中控 可手動轉色 社長們話會再出枝官方

我都好奇
我知嗰個係can you feel it concert手燈
但好似無話係正式官方手燈
轉顏色好正 之前演唱會會中央控制仲會跟beat閃架

枝燈係臨時嫁咋 可中控 可手動轉色 社長們話會再出枝官方[/quote]

原來係咁, 我誤會了臨時既意思了

對, 就係枝燈收到signal 就會轉色
你有個remote 就可以了

支燈可以中央控制
但今次轉色應該係LIGHT自發手動轉色

今年mama
日本 越南 香港
3個地方

MAMA確定於越南、日本及香港舉行！

11.25 越南 Hoa Binh Theatre
11.29 日本 横浜アリーナ
11.30 香港 W Hong Kong
12.1 香港 亞洲博覽館

Cr. YGHKF

W Hong Kong果個係記招？

變咗mama week

搞咩事

頒獎分三日頒?

kpop分獎禮搞咁多場自己本地一場都無
都幾尊重自己友下

[JYP攜手Mnet，10月推出新男團生存選拔賽!]

11日JYP方面公開表示，將與Mnet一起在10月份推出新的偶像生存淘汰賽，以選拔出新男團 。

據悉新節目將以"夢想出道的練習生們vsJYP"這一新概念為主旨，與一般通過各種任務和考 核獲得個人或小組出道機會的模式不同，而是以"全員出道"為目標努力準備。

另外節目將於10月17日起播出，敬請期待。

翻譯CR.韓國me2day

有冇咁多豬肉獎分

搞到好似Music Bank in XX同Kcon咁

可以分音源部同唱片部
仲可以分投票同評審
咁真係人人有份

亞太區最受歡迎男女團 MAMA勁爆海外新人王

全部係JYP定

已經有類似嘅獎，咩PD‘s Choice，Asia Star同World Performer

如果仲有埋曾志偉上臺就真係super

今年嘅三個大獎競爭真係好激烈呀
不過咁 為免傷大家和氣
不如今年三個大獎就當全部人一齊拎
大家話好冇呀 (觀眾:好~~~~~~~~~)

mnet搞咁多嘢做乜

會加多啲表演掛

賺多啲錢

wanna1都唱半場

其實係咪一日YG (破到冰嘅話), 一日SM, 一日JYP+Mnet etc?

覺得係wanna1,exo,防彈各1日

可以預見自己買咗港場飛，然後見到日場同越場嘅陣容係度dup春

Chainsmokers，支援防彈回歸..新專輯合作（官方）

世界級音樂人Chainsmokers參與防彈少年團的新專輯，作出了世界性支援。

據Big hit entertainment11日稱，預計本月18日發售的防彈少年團mini專輯 'LOVE YOURSELF 承 Her'的收錄曲 'Best Of Me'由Chainsmokers和防彈少年團共同製作。

'Best Of Me'由Chainsmokers的Andrew Taggart與防彈少年團rapline成員們共同參與製作，是能感受到Chainsmokers特有的朦朧抒情的Codwick和能量的EDM風格歌曲。

身為既打覺得咁分嘅話，除左防彈可以帶熱個場，其與兩隊我真係睇唔出佢地有能力壓場。
女團更加唔使講，而家未解散嘅團未及2ne1一年半嘅氣場。

近幾年最好睇嘅MAMA已經數到2013年, 之後慢慢差落去
唔計陣容, 啲Rundown同舞台設計都做得麻麻

垃圾Chainshitter

Got7幫jyp起死回生，資源又唔係特別多，個團又未穩定好，挨咗成三年，咁快又出新男團打自己，唔怪得蝗+2首新歌係到串自己公司啦。

尤其是JB同珍榮，真係好鬼慘。

EXO最新嗰隻碟排第一

起死回生？？？
Btw 4年先出一個新團都唔算快啦

Bambam同有謙先得個19歲

可能我自己年紀大，開始對呢啲數據冇乜太大感覺。

防彈好似預售過百萬，又準備刷新紀錄

bts 世界第一

睇數提田GOT7唔差既，亞洲又賣到，但本土硬係差d知名度

佢地真係差敢啲

G榜係計出貨量, 如果零售商賣唔哂會退畀公司, 所以預購愈多嘅團愈著數, 同埋出得愈耐個數字先會愈接近實銷。好多公司因為唔願畀咁多稅同版權費又唔想之後收返零售商退嘅碟, 就係睇預購嚟出貨。

Sunmi個dancer喺韓國紅咗

有冇圖/名

⼁乛⼀
呢個 叫Yuri
全部都係女飯

係咪同Sunmi係dance practice定live度代男dancer跳貼身舞果個？

冇錯就係佢
呢兩日因為有人跟佢返屋企搞到佢delete哂ig啲相
韓飯

班私生真係癲架
見好唔識收
成鳩日玩串個Party

有冇片

Got7個比例...

唯一一隊五大都冇韓國

其實會唔會有啲data被支飯用VPN翻場睇而影響到架？

Vpn 好難影響到youtube view
基本上睇幾次又要換ip 仲要係冇人用過既
Youtube view冇邊幾隊係fans 刷到

支飯應該會係翻佢地自己既平台睇
唔洗特登翻牆

同埋依個表唔係鬥多view
因為出片數量既多少都會有影響
主要係講緊fan base既分佈

有冇人po過
係時候又聽番喇

2016年既訪問
當問到 TWICE 今年是否在 JYP 整體銷售額上佔了非常大的比重時，鄭旭社長回答說：「TWICE 今年在 2PM、Suzy、GOT7 之後，排第四位，但隨著公司的銷售模式改善，相信 TWICE 未來在銷量方面的成長可能性更大。」

起死回生太誇 2pm Suzy仲搵得多過佢

ailee
好似肥左之後冇瘦返

冇諗過喺2016年
係2pm賣得多過Got7

2pm近幾年應該日本賺得多唔係韓國

重要係多好多

舊年日巡有東蛋場

Ailee
佢話減緊
之前肥得仲勁 應該真係減左d

好淫

明明Bobby最適合Hyper啲嘅歌 比較偏向HipHop個邊 依家玩首咁嘅嘢

點解咁似winner really really/ love me love me
同埋夏天都就嚟完⋯⋯

AKMU阿哥下星期一去當兵啦

話會入海軍陸戰隊
等YG回應

YG話藝人私隱 阿哥想安靜入伍

真男人 望落佢身體咁弱竟然會入海陸軍

仲要係自己話要入伍先 yg都阻佢唔到

【Naver綜合】13日根據OSEN獨家報道,#李燦赫#確定將於9月18日入伍,並將在海軍陸戰隊履行兵役義務.據悉他自願申請海兵隊,約兩年的空白期中妹妹#李秀賢#則將集中進行個人活動.隨後所屬社YG方面公開回應確定了這一消息,並表示"本人希望安靜入伍,因此將不會舉辦其他特別的活動."

兩年空白期濕濕碎
之前都等左2年
希望阿妹有多啲個人活動 出下solo又好hi soohyun都好更新下youtube channel 教化妝

唔好用Winner比

其實對佢好

韓國夏天完咗喇

阿哥話已經寫定好多歌比阿妹
夠2年用
好好

好撚正呀樂童
真係最鍾意little star 第一隻碟裡面

佢地真係好正,YG清泉

結果樂童都無開港場
等阿哥返嚟希望會開啦，好想聽一次live

Hi Suhyun有冇機會comeback

好錫妹妹

樂童世界第一

정민혁 MIN HYUK JUNG - HOLY-DAY (feat. 휘인 Whee In of 마마무 MAMAMOO) Official M/V

開始每次主打都loop同一種公式

唔係差 唔轉style都得
但同上次嗰首會否太似

覺得佢地同apink 1樣
唔同歌同mv可以撈亂用
仲有mv 1定有層霧

一開始個intro順耳既

上隻碟個名叫parallel嘛 跟住love whisper mv個結尾又有summer rain啲鋼琴聲
所以應該係特登整到兩首好似 平行世界咁既concept

點解唔請下其他作曲家

ching, 思路非常正確

有，喺side tracks。

Apink同GFriend唔係未試過其他風格
但only one同fingertip喺韓國唔受歡迎
以商業角度好難怪佢哋喎
CLC都係呢個情況⋯⋯

好似佢地第一次跳到咁散
之前啲2x好齊 今次有啲打交

因為之前係1.25陪 而唔係真2陪

韓國二倍速全部都係1.5倍

可能係cb後續太近，隻舞未夠熟。

CLC

CLC嘅前輩就係4minute、Gna（唔計apink)
但係後兩者嘅風格都係太單一，所以到咗CLC就會做番之前4minute嘅風格。

Mamamoo involved in minor car accident on the way to Cheonan

No injuries reported, will visit hospital tomorrow

其實好鍾意only one

幾好聽
熊貓隻5叫唔叫成功其實

Only One係我喺apink咁多主打入面最鍾意
首歌係黑眼必勝作嘅 Apink之前未用過佢哋
但呢次flop成咁睇怕都冇乜機會再合作

我都like only one

搞咩啊呢排

主打係我心中係LUV，之後就到Only One
唔明點解韓國個邊反應咁慘淡。但係我地港/台大部分都話好聽

只可以話係apink既正規魔咒
之前黑眼上節目 有主持問有冇邊首覺得冇大紅好可惜既歌 佢簡左only one 仲上埋熱搜

同意
Only one我都覺得好好聽
反而Five聽左幾次已經覺得厭厭地

Bts聽日應該出主打trailer

覺得Only One好聽又襟聽過Five， 韓國又無咩隊伍夠年資同氣質行淑女風（比少女清純成熟少少），Apink carry到呢種風格，奈何韓國又唔buy。

only one 輕熟風
個碟隻都好正
但個輪撞正Shinee cb搞到一個獎都無

係割柒 但其實割柒係贏fans識打榜 特登集資刷冇乜韓國人用既bugs 西瓜一早出左榜 而only one都仲喺top10-20 但音源分竟然可以差唔多

男團飯其實係贏在人多，定打榜嘅機動性夠強？

why not both

Only One 如果拎到幾個一位 PlanA 都可能會繼續行淑女風

睇周偶，班金童好似毛都未生齊 係咪想同nct dream 鬥

睇Weki Meki
完勝高登仔

係
wekimeki完勝

yoojung打撚爆d golden son

New Face一野跳出來已經

超正 睇到Dony好開心

大烈其實仲大過成鐘

14日，據歌謠界相關人員表示:"EXID正在以10月份回歸為目標準備新專中"。

這是今年4月份以《Night Rather Than Day》回歸歌謠界並獲得音樂放送1位的EXID時隔6個月的回歸。目前，成員們正在進行錄音，商討新曲概念。

對此，所屬社方面表示:"目前已確定了主打曲，收錄曲還在商議中。率智將參加本次新專的錄音，但是不參加放送活動"。

智叔仲未好番哂

cover dance個到

Runaway幾好
I love you留比ikon唱仲好啦
不過佢唱歌....我唔識欣賞

side tracks好聽啲

melon一首17,一首28

佢自己一條友係咪仲好過上次bling bling ?

原來bobby有一首side track有Katie Kim feat
katie kim好似仲未出過

bling bling melon debut好似13
係之後好快跌出top100

其實佢有好幾首非主打真係好聽過呢兩首
唔做主打真係哂左 或者留返比IKON都好

【OSEN】本週音樂放送節目播出安排如下:
KBS<音銀>正常播出.
MBC<音中>停播. (受總罷-工影響)
SBS<人歌>停播. (將直播世界拳王爭霸賽)

THE UNIT 公開參與節目的企劃社名單

10月28日要播出的THE UNIT今日公布參與節目的公司名單。
THE UNIT將在9/29、9/30、10/1進行錄影。

參與的名單:
Nanum Ent、Namoo Ent、New Planet Entertainment、double-s、The Queen AMC、

Rainbow Ent、LOEN Entertainment、Maroo企劃、Mafia Records、Mad Soul Child、

Music Factory Ent、Banana Culture、BOXMEDIA、VINE Ent、Brand New Music、

Brave Ent、Black Hole Ent.、Show Works、Snowballent Ent、Beat Ent、

Star Ship Ent、明星帝國、Star Crew、 APPLE OF THE EYE、Arc Partners、

Yama Hotchicks Ent、YOUNG MUSIC、WAN Ent、1n1stars、WIDMAY Ent、Wings Ent、

Universal Music、zenith Media Contents、JJ Holic Media、Climix Ent、

Kiwi Media Group、TAJOY Ent、Fantagio、Pledis Ent、histar-media、

Happyface Ent.、Hyeonda(音譯) Company、HUNUS Ent、Hyeokaen(音譯) Company、

Hoon Star、BG Ent.、C9 Ent.、DSP Ent、DWM Ent、GH Ent、H.O Company、H2 MEDIA、

IMM ABB、JN Ent.、JSL Company、MB Ent、NH Ent、PH Ent、PR Ent、STL Ent、

TOP Media、TS Ent、TSM Ent、WM Ent、YNB Ent、ZOO Ent。

【OSEN】[楊賢碩-韓東哲PD新綜藝取名<MIXNINE>,10月末首播!] 由#韓東哲#PD參與製作,YG#楊賢碩#出演的JTBC新綜藝節目最終取名<MIXNINE>(暫譯),並將於10月末迎來首播.楊賢碩將通過該節目探訪韓國50多個以上的企劃社,發掘新的藝人.屆時YG所屬歌手及製作人們也將出演該節目,敬請期待.

邊個玩

點解唔出人名

【MV繁中字】BOBBY - I LOVE YOU(사랑해) [Chinese Sub]

【MV繁中字】BOBBY - RUNAWAY [Chinese Sub]

首i love you聽teaser幾好聽 一聽成首 個唱腔 不了

佢仲未走

出Blackpink, WiNNER TV啦

又搵人入雪櫃

佢把聲
island feel

揀錯主打
3同9最正 但做side track

7應該做ikon主打歌
好過晒bi近年d垃圾

點走 又未debut

X2, 佢把聲唱i love you唔係好岩feel, runaway正好多
相比之下都係tropical house, winner 既island/lovemeloveme正d
Keep住聽佢choke把沙啞喉聲, 會登佢個喉嚨覺得好攰

c9 dsp邊個出
btw真係好多細公司

bobby 同mino我都好鍾意
但次次合作既歌都麻麻

見人話C9係juniel, BNM係kanto
AOA否認左
Spica楊知元會參加
Pledis估AS忙內
我反而想知Leon, fantagio同maroo

浪費左依英幾多年青春

依英又識作曲又識咁多樂器 比pledis浪費哂

家陣都成25歲, 11年入團
14年開始雪AS到而家
磨左人地4年時間

juniel都上?

fantagio咪hello venus

momoland岩岩 m countdown

又玩remix
一轉入去果下嚇左嚇

唔係jooe做c位冇左種震撼力

WM都玩
要出OhMyGirl??

Maroo我覺得有機EunaKim

OMG唔會掛 雖然唔紅但係都仲keep住忙有活動 有人估WM係出車允智
呢鋪淨係公佈參加公司等人地估真係好識玩

唔會掛
佢出道冇耐, 反應都唔差架喎

Blackpink又無佢份
究竟係唔係準備留佢係到做歌唱老師

老實講MOBB正好多

係時候

直頭浪費左AS成隊野
佢地首首都咁好聽

哇防彈首新歌

我覺得係老楊想佢一出就有話題又拎一位但好明顯依家諗唔到計

呢招仲work咩
諗起ONE都覺得慘

Highlight 1016 出8周年mini album!

一年回歸四次 龍爺一早自己開公司就唔使俾CUBE搞

Celebrate
雖然聽聞好似會撞twice

NU'EST W 10/10 comeback

BTOB 10月CB

Rain 12月CB

路人飯表示期待

呢個正

Loen唔使審，多數Fiestar...不過九成唔會係曹璐，禮智就多數唔會。

又：見到有TS Entertainment...唔會沙膽到叫B.A.P.、孝盛同枝恩去下話？多數係SONAMOO啦...

【OSEN獨家】[楊賢碩"iKON即將回歸"!]14日YG #楊賢碩#會長接受了OSEN的獨家專訪,採訪中他表示"對我個人而言, #BOBBY#此次的SOLO在期待以上,但比起'辛苦了'這樣的話,更想對他說'不忘初心,讓我們再更努力向前'.想再次為BOBBY鼓掌應援,也請多多期待馬上即將回歸的#iKON# ~"

又一大堆cb 真係好大競爭

咁飽和
個個月都大戰

YG 講多過做
尼頭bobby solo個頭話iKON comeback
睇黎老楊仲未吸收上次iKON被17完勝既教訓

10月好似仲有GOT7,TWICE,EXID

聽住先
上個月都話係大戰最後

wanna one屌打

因住主席出黎打飛機話佢隊野都掃唔少獎

估唔到太陽音源咁差姐
btw 十月大戰睇好twice橫掃

未必

任昌丁 10月出歌
如果同TWICE鬥佢唔係冇機會

任叔

上年音源咁勁都打唔贏仲係谷底既RV更何況係twice
要知道佢係冇銷量youtube view可言對比twice

上次爾康咁耐空白期，得兩首歌cb，轉頭又去日本，紫薇好不滿。而家YG要搵錢，留住紫薇好緊要

9月有咩大戰

石斑味濃

嚴格黎講 九月冇大戰
Exo bts 隔左兩星期

上次成績咁差都咁快有得cb

其實好可能又係出口術
睇老楊對「即將」嘅定義同常人唔太一樣

IU

Bolbbalgan4

HIGHLIGHT CB一年第三次 如果之前係垃圾Cube已經可以咁就唔會頹咗咁多啦

其實HIGHLIGHT依家自己一間公司先可以有自己一TEAM人(或者搵出面D人合作)
但好多公司應該唔係一組ARTIST一TEAM，資源分薄好正常
大公司都要排隊出歌既，純粹在數目上黎講

諗諗下其實都幾正，自己控制到CB時間，打歌期由自己友話事

仲有起光龍爺都cb埋 又有巡演

都有4個,拎夠了
今次要比防彈碾壓了

但係相對上大公司資源多啲 可以做嘅嘢多好多 只係Cube垃圾

防彈不了
次撚次cb都係田征國與哥們同田征國被輪姦睇到好撚厭

9gag咁多蝗+2
係咪收咗錢

獲獲見到佢講野都好躁

應該係

應該係因為9gag sponsor NSFW衫比蝗+2

蝗+2可唔可以快啲收皮

呢間公司嘅發言人係老楊
消息人士係龍哥
知情人士係勝利

佢真係好靚仔
仲要鄰家弟弟型,又有唱跳實力
係私生活淫亂左d

咩叫被輪奸

正呀喂

又可以自己搞埋promoto
想上咩節目又自己話事

你唔好係到幫防彈招anti啦
邊隊有你呢個飯真係多謝哂

Me.... ？

比著佢係香港人佢只係條mk然後同隻g結婚冇耐就發福變左位大叔
身為韓國人既佢都開始似某d大叔演員eg朱相昱

唔係呀

有無source 點淫亂法？

屌你咪幫防彈招黑啦
自己J返你個GFriend算啦好嗎

D army妹豬（其實咪又係睇田征國最多加個金泰亨）成日出哂水咁等住比佢上咁款，覺得征國bb 好似比人輪大米咁款

你唔係話寧願去娛樂台, 都唔睇呢個po架咩

Ching, 英雄所見略同喎
不過佢生得咁靚仔都唔想架

收聲啦

好好笑

好鬼死煩

見推post推得咁慢咪做d野囉
依家連登反韓情緒咁高漲
唔推呢個濕尻公海post 就會冇人知你地班韓狗係幾咁弱智

兩大推po聖手

佢d哥哥平時好大愛又耶穌上身乜野都比哂最細果個
但一面對班妹豬，就由佢自身自滅咁

你係CC台講蝗語, 叫人唔好盲反支那, 包保推得最快

放心, Jimin 弟弟控一定會保護佢

睇下你
一上水都唔撚係講音樂既
又多左個痛腳比班反韓人士渣起手
真係豬對我笑啊

岩岩忘記左佢既存在又出現

連反韓撚都費鳩事理你, 因為一早當係5毛block咗

從此班妹豬又有多個ff空間
諗諗下做army好似幾抵屌咁

佢以前係舊登個名係咪叫昭美麗? 如果係佢, 都癲咗好多年

你地韓狗特質咪又係同五毛一樣咁惡劣
話人唔識得話自己
自視過高到 現實世界既你咪又係廢j一條

咪撚覆佢了

做乜撚
明明講緊嚟緊好多團CB 講講下又乜Q淫亂
屌講呢啲成人台好冇

睇嚟上次被人圍攻你打蝗字單野, 你到而家都好嬲

BTS係唔係滾友關我撚事咩，又唔係我條仔
HYUNA係唔係淫娃又點 又唔係我條女
係度講人地有幾淫亂你覺得呢度d人會因為咁唔中意咩
公海po大多都追左kpop好多年啦

講返音樂啦

暗黑兵法

無野FF 妹豬豬點捱呀
一年先cb 得2次

嘩
賤唔賤d呀 拎舊事黎做回擊
有冇諗過你地成日都認真左，尤其係你都識講我係舊登發癲發左好耐啦 （都間接認咁濟 ）

一係就叫人比source 好撚心啦 just a forum
又唔比人講idol衰野(一講即觸發玻璃心）、派膠、9up 專制到你地

公海喎 公海喎

望返置頂第一個留言
人唔笑

係嘅, 明知你兩個係癲嘅, 最鍾意9up同回帶, 問攞source都真係幾無謂

就好似cy成日話守護核心價值
但個價值換黎專制、只可以往好既方面諗、跟住潮流同主勢力走、隨波逐流，一有野威脅到大勢果邊就被河蟹

咦等陣
乜d野咁似大陸共產黨既

反支反共係大是大非
但你anti韓星係你自己嘅preference
唔鍾意你anti自己個idol就係共產黨?

因為你地置頂果條rules寫明無任何立場
但你地既行為跟本違反哂，自打咀巴，成個真小人咁，唔係共產黨係乜

無話否認佢係唔係個d人，頭先都打左咁大堆野比你睇都唔明
瘋狂loop有鬼用咩

咁你係咪要討論佢係咪大滾友定想點 你不如講下你想點

例如bts，其實我好間接咁帶出資源分配問題，之不過你地將抽水果部份放到有咁大得咁大，笑到

個po本身係無立場, 係fans有立場嘛,
你anti都係個立場嚟架
即係要好似主席咁附和你, 就唔係小人,
有人負評同批評你就係共產黨?
你呢啲叫輸打贏要喎

自己抽水抽得劣, 唔好怪人睇唔明

哦，我地呢度都會講某某與朋友們，但你一黎就輪姦，點唔放大呀

食撚屎啦
rap mon 同 suga 有得自己出碟都叫偏心正國

盲反就認啦 防彈最紅係美洲 而美洲jimin人氣應該高正國一倍以上

印象流既潑婦狗

1. 係你地自己覺得我anti咋，我好多時都係講一個問題出黎然後你地不斷放大係其他野到咋，我都話明9up同派膠嫁啦
2. 你覺得主席真係附和我咩，佢同我一齊發癲引你地班真心出黎姐
3. 唔比人抽下水同鞭下屍既，然後就負評同批評我，咁你地唔係專制唔係共產黨係咩?
4. 輸打贏要既好似係你地，唔單上輸打贏要，仲要官腔到

唔計solo同幕後
請問呢兩條友係幕前(例如歌詞分配、舞蹈中心、形象、人氣)有咩貢獻?

依家連ailee都比人半夜電話騷擾

不如你prove左正國特別多lines呢個point先啦
佢從來都同jimin 唱一樣咁多
center 位同jimin jhope 一齊分
全隊除左jin 唱得少之外其他人根本不相上下

原來話自己不嬲都發癲, 專鍾意9up同派膠, 就講咩都唔使被負評同批評, 受教喇
你不如係個名隔離括住(持有白卡)四隻大字, 當八達通咁嘟啦

鬼唔知你阿媽係女人
問題係好多首主打歌既歌詞分配同中心位置同時都第一呀
dope 歌詞:

dope 中心:

血汗淚 歌詞:

血汗淚 中心:

SAVE ME 歌詞:

FIRE歌詞:

FIRE 中心:

NOT TODAY歌詞:

NOT TODAY CENTRE(就算冇第一都只係相差4秒仲要拋離其他好遠下)

ALL FINAL POSITION

你post既野就已經證明到呢隊野係kpop入面平均得好離譜

大致上除左jin冷處理外 分配都係smooth curve
事實上佢就係主唱同領舞 唔通好似chen咁主唱都仰得幾句咩

咁我都可以話你地唔正視問題 仍然持住認真同真心態度 即使睇落去輕輕鬆鬆都可以比你地嚴厲咁管住 冇哂言論自由

唔鐘意咪唔好睇囉

平均
下?
有d位拋離n咁遠喎

最重要係每首主打歌不論歌詞同中心都係highly exposure
jimin長期第2，但都要輸1/4-1/5比佢喎

有人話比prove咪照比prove
咪當個study同discussion

一隊入邊點都要有個中心

呢個情況好明顯唔係差好多
對比hyuna, GD呢d case
大把歌GD唔計rap都仲多lines過大成

bts其他成員仲要有機會自己出碟 做自己鍾意嘅音樂 你仲想點

自己駁唔到人拉其他人落水做咩

但以team黎講我覺得好似六星伴月月餅禮盒咁
正如aoa我又唔覺得係雪炫與同事們，始終唔係主唱，所以都唔會點有唱跳同時高exposure乜濟，可能有但絕對唔會比jk多
hyuna個case咪解散收場
big bang我至少都覺得菊花係捧3個 其餘兩個就

不如首首都大合唱喇屌, 咁就最公平
又打和喇super

就係seolhyun 無能力唱得多
而正國基本上係唱第一 跳2or3
綜合能力上本身係最好
都唔知有咩好嘈

如果佢廢又多lines先講啦

但我岩岩發現身為主領舞既JHOPE係fire既中心位置竟然排最尾
主領舞喎
雖然孝淵都...

btw, 其實官方設定jin做門面v做形象，但都比人搶哂
其實一team人，分工都分得好d啦，首首主打歌都好似佢係主打咁
年頭有個cover 其實都已經比人話緊

你搞清楚你話防彈係正國與哥哥們
但你就格硬收縮到主打歌分配
重點係正國人氣根本無拋離jimin / V
國際計jimin大勝
點構成正國與哥哥們？

分配比你格硬話公平咋
個重點係 一隊野
1. 佢地有個default企位係征國企中間
2. 主打歌，無論係歌詞定中心，長期都係第1，即使第2都只係輸第1少少
3. 我拎少時秀英同孝淵舉例，佢地外國都好多fans，但論知名度，繼垃圾泰妍同允兒之後都未輪到佢地住

而家個個音放都全咪咀係想點? 罷工無人搞音響?

點解覺得呢個會員咁似主席
成日一唱一和

佢果時真係唔慌唔糊啦

痴撚線國家

唔好理佢啦

「除非你是我，才可與我常在」

其實都好多年

ching, 知己難求呀
唔啱聽意見就想屈分身,同屈毛有撚分別

柾國擺明係center 啦,領舞成日跳key part
就算Ending part 多數都係佢lead
柾國花一之後人氣已經超前其他人啦
vlive, YT , Twitter 轉貼通常最多
小卡,拍手又係最貴

話說dayday係咪收咗皮
minju

B1A4 25/9 comeback

我仲以為輪姦係講緊比其他成員d唯飯輪流屌佢多part/多c位

明明之前我都有屌尻你隊野都可以比佢地講到一唱一和
個個老屎忽上身起哂幹咁
公海d人既質素
真實既佢地一定係以為自己好撚有taste既死mk

人地好似唔係講緊你bo

Sor 7左

終於上水

音銀d運鏡好似真係好睇咗

我覺得音中先最中二病

點叫鏡頭最中二病

成日無啦啦打斜、zoom in同zoom out都唔知個重點係咩野。

好撚弱智

但係我鍾意

Epik High 95%

新男團身高超過180 隊長「絕美艷照」根本是女生！

哇我屌你老味
整到咁撚樣

個下巴

有啲似張度延...
但張度延好睇好多

頂 唔怪得咁熟口熟面
勁似

仲諗到個，似金在中
金在中X張度延

個妝畫到咁樣，想似邊個都得

都似定延

都係嗰句，整容完全無問題，但唔好整過火

有D 似玟星

撚似咩

驗一驗眼好啲

嘩屌

一啲都唔似

我記得有幾個係係咁轉個鏡頭

嘩農曆七月都未過，整啲咁嘢呀...

睇直拍仲好

希望前傳會解謎啦

好不安
個樣超怪

都係驗下眼

屌睇FB ALLKPOP都有人話似我個名
成個外星人邊忽似
見到想嘔

Btw聽講佢87年

無理的同居係咪無限期停播

同NU'EST差一星期
唔知p社又想點

Mbc罷工

Twice好似話十月係日本cb

【News1】[KBS-MBC綜藝全面停播,兩天一夜-超回今日停播]17日,繼MBC綜藝<蒙面歌王><奧地的魔法師>停播之後,上週正常播出的KBS綜藝<超人回來了><兩天一夜>也將於本週停播.另,計畫於今日播出的<人氣歌謠>也將由直播世界拳王爭霸賽代替,<人歌>方面表示"本週一位將在之後公開,錄製好的內容將在下周(24日)播出".

17隊長分隊都應該唔係出碟，應該出音源

87年唔使入伍？

87年先出道應該當完兵

係喎，無諗到呢樣
但佢都算遲，以前MIB 5zic當完兵出道幾年都係88年

原來decline咗

點解有I.O.I

無WINNER

fake la
點會有YG人去

可能大和解

有少時

有冇成份睇？

史上最慘韓男團！ 800萬被賣掉結果「新老闆是詐欺犯」

南韓團體MADTOWN出道於2014年，憑藉著JOTA在《出發夢之隊2》、《叢林法則》和《我們
結婚了》逐漸打響知名度，但從2016年6月起突然消失在螢光幕前，沒想到竟然是原公司
破產後被轉賣，到了新公司又發現老闆竟然是詐欺犯，但礙於合約又沒辦法再簽到新的公
司有所發展，一連串的遭遇讓粉絲好是傷心。

許多人認識MADTOWN通常都是因為JOTA，他在《我們小區藝能》、《叢林法則》和《我們
結婚了》都有活躍的表現，壯碩的身材和暖男的個性吸引大批粉絲支持，看似在演藝事業
終於要起飛之際，卻突然消失在螢光幕前，也沒有再推出新作品。

據韓媒《DISPATCH》報導，MADTOWN在2014年曾被譽為Rain和MBLAQ的弟弟團，當時的經紀
公司J. Tune Camp娛樂2016年底宣布破產，他們被以韓幣3億元（約台幣800萬元）轉讓給
GNI娛樂，沒想到到了新公司，老闆竟然是詐欺犯，整個經紀公司的管理層就是一個詐欺
集團，隨著老闆被捕，經紀人和公司人員也一一離開，但他們沒辦法，因為還有合約綁住
。

不只MADTOWN是受害者，其他公司員工總共有800多位同樣都是，這些人一起組成了「GNI
娛樂受害者對策協議會」，將GNI娛樂旗下的資產全都處理完畢，還得在演藝圈繼續發展
的MADTOWN失去了後援，只能自立自強，其中JOTA就自己出錢租保母車、宿舍，跑行程的
時候也是親掏腰包請造型師，最後還會擔任司機將工作人員一一送回家，再去還車之後回
家，即使很努力要繼續演藝工作但還是入不敷出，他們也在12日正式提出訴訟要求解約。

其中成員Dae Won當時透過媒體向粉絲道歉，「對粉絲真的很抱歉，對不起只讓你們等待
，等事件順利結束後，一定會親自和你們打招呼的」。網友們看了報導後才知道這就是
MADTOWN消失的原因，紛紛留言表示心疼，「應該沒人比他們慘了，加油，會撐過去的」
、「還以為JOTA很順利呢」、「難怪突然就不見了，加油啊」。

我無望真，原來Decline咗，當我無講過，Sor
Mnet請你釋出最大嘅善意

有 不過係日本場

NCT asia新野黎

傳聞會係MAMA 2017 Debut
仲有隊叫NCT X

J. Tune Camp廢到連Rain自己都跳船，MBLAQ好似變咗孤兒仔咁，話就話賣咗MADTOWN畀第間公司，都唔知係咪左手交右手，到而家先爆煲

好似係原本個樣

原本咪幾好 真係有少少似在中

我覺得有啲似細寶

I.O.I?

個list被Team A同E decline咗

咁睇黎新人獎係kard贏highlight

Highlight真係會提名新人獎？

highlight講左唔搶新人獎喇

KARD點贏新人獎
仲有親生仔喎

呢個list太假啦，無討論價值lol

CL唱my little pony嘅ost, 霸氣盡失喎

是咩，無為意

其實BB都唱過變形金剛動畫版嘅主題曲

其實今年女新人獎會係邊個，一隊出名小小都無

係咪PRISTIN最大機會

似

請夏計唔計? 機會大好多

應該計

Heize呢？

新人獎wo巴打

Heize都唔係新人

IU 新歌空降一位

今晚同防彈撞

樂童音樂家李燦赫今日已正式入伍海兵隊
阿哥兩年後再見

空降唔係第一先係新聞

冇一位先新聞 防彈係咁先

可能唔入伍都係兩年後見

同chainshitter合作
真係有啲保留

今年yg轉死性 所以都還好
不過都係等到妹妹solo再算

竟然有咁多首

又唔係主打

司馬軍師 果條抽水怪就咪應佢啦 黑粉黎

等左18年既正規五輯

有一首同WINNER合作

Dreamcatcher都有機

2017三大社Hanteo Album Sales

有冇post過？？

防彈點會輸呀

可能係韓國 呢個jackson仲紅過割柒嗰個

你可唔可以唔好再幫防彈招黑?

6永呢排係咪跟得主席多
d手法好相似
係差咁幾句感想(e.g.希望佢地一路順利 TWICE大發 )

又9up 有歌你就聽啦

乜嘢質素都post出嚟

防彈贏撚曬

空降二位
前面係iu 都算係咁

個MV睇完好暈

我又唔覺

同Lee Hi一齊出歌好似開心啲

一時大意

首歌都幾唔搶耳

除左佢個chorus完嗰個位有啲娘之外
其他都不錯既
如果正面撼exo贏撚硬

放翻首無限DNA抗衡下先

個人覺得今次防彈嗰首歌個口哨底melody同首歌唔太夾

係個dna手勢有啲中二病咁

Power同DNA
邊個中二啲
呢兩首歌如果唔係exo同bts出
一早flop咗

我係army都咁覺得
但整體高質既

我覺得春日全碟正好多
可能係口味問題呱

唔同style既 最正都係花漾年華系列

死啦我覺得好聽喎

不過花樣年華真係最高質

個drop真係好
唉，好地地做咩要痴埋chainshitter 到

花樣咁多首都幾高質

嚇到個心離一離

不如唔好quote圖

我情願睇momoland跳舞

可唔可以拿拿林推走呢頁佢
一入黎就置頂張圖

佢地合作個首幾好聽喎

首DNA麻麻
自I NEED YOU以黎第1次覺得主打唔好聽

首歌唔係難聽 不過bts出就有啲失望

呢啲真係見人見智

做主打略嫌失色

邊首係合作？

6永條once 狗又關我事

亂入想講哩首真係難唱到喊

不過係唔係佢地最後一次7人同台

中字

我覺得幾好
Not today 同fire個類我反而麻麻

呢2首真係太嘈
想多啲春日類嘅作品

都係鐘意血汗涙多d

最鐘意呢兩首

個人認為呢首最正 應該做主打 好聽過DNA

Best of me

推走張圖

你講完哩句可能會狂post變做kpop post新一代吉祥物

我突然好掛住Jooe

打孖上

Jooe正好多

可能一開始 個口哨聲太正
完整出左有啲落差
樓上講緊主打 我覺得Run最正不過依首好似無其他咁出名咁

水晶CB無人講

由i need you以黎，run真係最正

防彈個mv view
都話破硬紀錄

反而麻麻地口哨聲 口哨聲黎講最正都係TM 真係loop極唔厭

有機會破twice record

有冇人水晶post

破blackpink

Jooe起碼都係人，只係醜啲

唔係fx粉但真係好欣賞amber
聽到眼濕濕 做自己尤其係佢真係好辛苦

最後都係日常屌柒sm

一直覺得amber唱歌超好聽
把聲好溫柔
不過真係外型所限 令佢冇太多機會
SM又半棄狀態
可惜

+1
Run一開頭個段已經好正

Rm rap

Run嘅bridge係一流

係呀 run成首都好正

仲有side tracks

睇bts個mv隻舞好撚正喎
佢地跳舞真係勁好睇 好齊好有力

我本來都覺得好好睇
但係俾我家姐話似踩曱甴之後我睇親都諗起曱甴

suga話係踩香口膠

成日loop防彈啲side tracks 好多首都高質又襟聽

防彈8小時破千萬view

好慘，但點解Sm 肯比佢開個人youtube channel?

Sm都唔記得左有amber呢個人啦

$M係唔記得左大部分賺唔到錢既人

唔涉及賺錢同影響公司利益都應該ok
有人有youtube 同soundcloud
當然sm唔記得有amber都係原因黎既

Henry, amber 兩個都靠自己
鬧大陸lay個陣點解咁少人鬧宋閪

宋閪

個人活動都算 成隊f(x)一齊又唔係賺唔到但係都唔出

講起編舞，原來有一part係模擬緊dna個double helix structure

我都係睇其他army解釋我先知

BOYFRIEND嘅東玄、政敏、光旻、珉宇會去參加The Unit。而TOPPDOGG除咗A-Tom金相均(JBJ)都會去。

YG梁鉉錫代表確認JYP旗下練習生將會演出《MIX NINE》
JTBC《MIX NINE》19日在上岩洞JTBC召開製作發表會。
席間公開YG梁鉉錫代表的訪談影片:最近苦惱的是YG練習生要不要參加。最近與朴軫永
連絡過，確定JYP的練習生會加入。因此也考慮YG的練習生是不是該參加。並表示:如果SM
的練習生也來就好了。
《MIX NINE》由《Produce 101第一季》韓東哲PD製作。這是他加入YG後的新作品。
預計10月29日下午4點50分播出。

JYP究竟諗緊咩…

不如全世界都出道啦，分咩大公司細公司

EXO大陸成員張藝興（Lay）近來專注個人發展，鮮少參與團體活動。今（19）日，張藝興傳出兩次搭乘飛機卻沒付錢、被機票代理商一狀告上法院的消息，對方還要求張藝興償還近三萬人民幣的經濟損失。

根據《海淀法院網》的報導，張藝興先是在今年5月1日透過劉某向機票代理商保盛公司購買福岡到北京、價值11050元人民幣的機票，並在同月4日購買北京至羽田機場至鹿兒島的機票兩張，總價11815元人民幣，這些機票皆已使用完畢，但是張藝興方面至今沒有付款，保盛公司多次催促也沒辦法追回款項。

▲海淀法院網表示已受理案件。（圖／翻攝自海淀法院網）

對此，保盛公司也對張藝興提出告訴，要求張藝興支付機票及利息26235元人民幣(約120362元台幣），北京海錠法院已經受理此案件。而目前張藝興方面則還未回覆。

有時真係忍唔住笑

除左炫植有自制mv之外
係咪piece of btob唯一一首有mv

好撚正

笑撚左出聲

保盛公司唔識感欣

係 垃圾cube唔肯俾錢整靜係負責發行音源

旼赫首purple rain有兩段各30秒嘅片⋯⋯
但冇full mv

cube真係好垃圾

垃撚圾

柳俊烈都出歌
仲以為自己睇錯係感性變態柳熙烈

之前見到有behind the scene同special clip以為有mv出
點知真係咁special

即係又用返WIN個招? 咁男團贏硬啦

男團贏曬

係咪YG公司幫佢地出道

係咪限定團

就係旼赫講話錢嘅問題所以唔拍mv

仲好似係自己搵朋友幫手拍

垃圾CUBE今年又負債左幾多

Extremely Rabbit跳Gashina

呢個MIX NINE 9男9女投票出道咪同The Unit一樣玩法

練習生version

Got7 10月10 Comeback

應該係左TWICE

Amber cast as lead in American movie 'The Eagles and the Albatross'

許燦美上Mix Nine

老是常出現

防彈mv應該1星期破半億

呢條女有無第二次出道都成問題

iKON 拍緊Mv?

不要再說了

呢個?

一早二次出道左啦

唱得好跳得好又點
現實係觀眾緣同運氣都係做idol實力一種

仲有人格

做乜鳩

爭咁堆衫同個浴缸

前Girl's Day，前April都有份

仲記得佢唱Into the new world 走音

Soba award 有冇人睇？
大賞exo suho 提起山頂哥

提左d咩

孖妹咩事 仲有ellin 好記得佢攞匙羹扮咸蛋超人
不過老實講我個陣都覺得佢地依種風格好難玩唔去 聖誕個首跌跌地watt已經失曬勢

呢排先鐘意sunmi首gashina
個stage真係好正

想問gashina點解

好
正係睇左2倍速

Wanna One腦粉不怕墜機！「跟上飛機丟禮物」艙內亂走

世界級 fans

iu pak達成

佢地似自己玩唔到落去多，講真唱跳都唔係特別出色，齋靠騎呢風格好難維持新鮮感
聖誕後我感覺係佢地公司都知失勢，跟住剩係識逃避 CB，一味拍垃圾劇同埋去日本 show 黎拖住

冇喇
隊長唔經唔覺三張野, 孖妹都27
好難再玩落去...雖然之前派過定心丸話會CB, 但都係聽下算
拎過音銀一位, 都叫成功過, 好過黯然離場

總算係紅過

幾好呀

彩暻好靚

好難唔記得
無限loop
其實都幾慘

比璉靜屌打，果陣仲要加埋 mnet 惡魔剪輯，即刻判左死刑

臉紅的思春期

有五首

其實佢死lur唔係辦法 不如自己開個channel 教人跳舞唱歌/cover 出面又可以做下老師收生 唔係過多幾年真係收皮喇

希望香港場快D有消息

又大霧25號

Japanese media reports G-Dragon, Taeyang, Daesung, and Seungri will all enlist in Spring 2018

兩年好快過，但就係覺得太快
YG係有把握至好

女愛豆一聲「前輩」被粉絲斥責：誰是你家前輩？

粉絲們一向對自己本命十分維護，但凡牽扯到他們就會讓粉絲們極為關注，而在韓國娛樂圈這個前後輩等級制度極其嚴苛的圈子裡，一聲「前輩」搞不好也能引爆「大戰」。

事情的來龍去脈是這樣的！Nine Muses成員素珍日前在自己的IG上公開了一段模仿EXO《前夜》舞蹈的錄像，並附言寫道：「昨天火熱的週五，EXO前輩的《前夜》。」沒想到表示尊敬的「前輩」一次卻讓EXO的粉絲們大為不滿。

於是就有EXO粉絲在素珍IG中留言說：「喂，你們是2010年8月出道的好嘛，EXO才不是你前輩呢，真是沒臉沒皮。」貌似粉絲們有些誤會，於是素珍親自回復解釋：「我是2014年出道的啊，他們當然是我的前輩啦，多謝關注。」

大家可能都忘了，Nine Muses雖然是2010年8月出道，不過素珍卻是2014年才加入的新人，比起2012年出道的EXO，她當然要尊稱對方為前輩。

班EXOL痴撚線
咁都可以做一餐

防彈會唔會首週1M 🤔

唔係一早1M左咩

唔知預售係點計

頭兩日好似640k

原來講預售

諗住做威水出來串串貢
家陣比面你嗌你做前輩又唔滿意

香港場有新歌聽

我記起佢喇
其實係pd101入面佢唱功都算top line黎
一失足成千古恨
之前係kpopvocalanalysis評為pd101 top5
kim juna,世正, 璉靜, Kang Sira, chanmi
5個水平差唔遠 都係average to above average
其中kim juna係最好果個

參考一下，以發聲技術評分為主

人格無咩嘅
只係覺得真係無咩觀眾緣
同埋佢co ed一出道個樣吸引好多

iu咁低

佢都唔係賣技巧

樂童阿妹都咁低

最神奇krystal仲高過朴春

btob同highlight同一日comeback
方塊個屁股比人屌到開花

真係冤魂ex

Cube真係好撚仆街

10月10 got7/nu'est
10月16 btob/highlight

女團唔洗生存
男團排住隊cb

樂童個妹有接近Above Average，唔算低喇。其實應該po埋佢個report

XING佢老味

唱歌技巧同好唔好聽係兩回事黎既

luna點會前過eunji hyolin🤔🤔
我三個都鍾意 好中立

eunji > hyolin >= luna

好撚仆街
btob

推btob去做炮灰
不過可以睇佢地師兄弟互動

邊個會贏？

孝琳其實一直比佢又升又降
孝琳把聲之前真係幾差 所以降左落去
到佢把聲好返d 應該又會升上去

垃撚圾公司

山頂哥果然厲害
話自己忙 所以唔Join大隊CB
但轉個頭自己Solo cb

有機會撞GOT7 wor

死攬住exo個名真係好嘔心

孝琳既巔峰期係2013年，之後未知原因特然水平大降，以前唱到F5都係冇乜太多張力，依家唱到C#5以上已經開始用喉嚨唱歌，開始yelling，姐係以前係唱高音，依加係嗌高音。

思地係D5以上就會變得高喉嚨唱歌，係其中一種非常常見既問題，係strain既其中一種，strain的音域係唔會考慮為技術水平。

Luna既話，混聲唱到Eb5以上就開始strain，好過恩地少少。而且佢既頭聲非常發達（姐係坊間常說既海豚音），所以先會咁高。

仲有好多歌手係賣style賣才華，而唔係賣技術，所以會見到好多風格流既歌手低分。

關於support/strain可以參考下依條片，雖然有d好似係錯既
support: 聲音係free open full，對聲帶既負荷係比較低
strain: 通常係用左好多其他肌肉，例如吞嚥肌

Akdong Musician’s Vocal Analysis: Suhyun

Vocal Range

E3 ~ A5 (2 octaves, 2 notes and 1 semitone)

Supported Range

Bb3 ~ Bb4/B4

Bb3 ~ Eb5 (with head voice)

Voice Type

Soprano

Strengths/Achievements

Support is present and well employed in her mid range
She’s able to maintain a stable larynx and relaxed throat up to B4, occasionally C5
Transitions into head voice are very clean and smooth
Head voice remains connected and supported up to Eb5 consistently
Lower range possesses support down Bb3
Below Bb3 tone can still be present in her lower range
Does not usually show issues with nasality
Improved in terms of agility and support throughout the years
Runs can be smooth and well separated
Vocal strain is minimized by her preference of using her head voice over straining in her mix
Very good understanding of her instrument

Weaknesses

Tends to sound uneven in her mix
Her larynx is raised when sings in the fifth octave
Above Eb5, her head voice becomes a thinned out falsetto
Still has issues with producing clean accurate runs if they’re complex
Has never been able to produce resonance
Has not developed her mixed voice much, tends to be too head-dominant
Lower range is often quiet, airy and can be pushed with a low larynx
Her throat becomes tighter the higher she sings in her mix
Tends to stick to one style of singing which really limits her vocal growth

低音區: Her lower range can produce tone all throughout down to E3, however below Bb3 breath supports tends to not be present and her voice becomes much softer and quieter. At times she pushes her larynx down in order to force her voice to project her lower notes.

混聲區: Her mixed voice is generally quite relaxed and opened throughout the 4th octave. She’s able to maintain a stable larynx all the way up to B4 and support is consistent. Above B4 she tends to sound tight, uneven and her larynx raises.

頭聲區: Her head voice hasn’t been showcased to its full potential, but the lower portion of it is utilized quite often. She tends to favor using her head voice in the fifth octave as opposed to trying to strain in her mix. Above Eb5, she becomes thinner and airier and opts for falsetto over head voice.

樂童妹部分分析內容
連登仔英文咁勁，我就唔搵中繹版喇

比埋男版

佢已經連EXO個名都唔用
應該之後都唔會歸隊
不如直頭退隊轉做solo
反正班豆蓮乜柒瀨哂SM架啦

朴春分析 參考一下

少留意B1A4，燦多

依條片都係support strain 對比
對像係西方歌手
kpop歌手既發聲水平唔一定係差過西方
但係未必識"唱歌"囉

佢究竟捨得走未

LABOUM咁中意成日自己刷話題
條女係咪自爆

其實佢同$M都算互惠互利
宜家限韓令 連nct強國小分隊都未出得道
除咗佢同宋茜之外
都冇乜邊個idol可以喺強國搵食
大陸lay咁樣$M應該都吹佢唔漲
話時話宋茜都好似會有中文solo 有冇巴絲有留意

佢果個係fb acc，
fb轉acc好撚麻煩，
唔似得ig，
無咩可能係唔小心

咩事

iu多得佢唔少
cb比人翻舊帳

女團LABOUM成員律喜近日疑似「手滑」在臉書上傳與FTISLAND鼓手敏煥的親密躺胸照，還寫下「不想讓你離開」等曖昧字句，讓人懷疑兩人是否戀愛中。消息曝光後，不少網友想起多年前女星IU曾手滑上傳和SUPER JUNIOR銀赫臉貼臉坐在沙發上的合照，紛紛調侃律喜：「是第二個IU嗎？」

珉煥認咗

無架喇，會講足一世

條女嫩口又大波

而家又話女方po係private acc，set咗friends only，但被朋友cap圖爆料？

黑暗兵法？

睇圖係set friends only 不過自己貼呢D野上FB都知咩事啦

咩組合黎

iu已經洗緊榜

第二主打cls mv

第一主打

不過其實之前續完都好投閒置散

其實佢keep住有musical

9 lay

佢solo其實幾正

賣家樂氏粟米片

我見好多idol其實都有做舞台劇
會提升名氣？賺錢？唔熟呢方面，有無人解答

第一樣係有份Job先
韓國musical 如果係vip area 可以賣得貴過concert
而且通常最少有2個月以上演出期
假設做主角 個角色普通有2-3個人輪流做
一個星期一般有2-4日會有演出
六日多數會2-3場
變咗做得好密 都幾好搵

二來做 musical 演員的確會令形象更好 有名氣
好似俊秀咁 佢係IDOL入面最出名做Musical (應該係嘅)
慢慢可以係一個brand
好似圭賢咁 入伍之前 佢keep住每年有1-2套
公演期又耐 吸引到fans去 路人亦吸引到

三來Idol做唔得耐嘛 多個方面發展都唔錯 亦係一個跳板
好似炯植咁 之前佢都係musical 後尾去埋做演員

同埋韓國對musical 話劇呢啲都好大興趣
我去睇個陣 其實好多觀眾都唔係為咗睇idol而入場
而係真心鍾意

利申有喺韓國睇過musical 話劇

多謝解答

唔少演員都幾唱得, search下先發現原來拍劇同電影外仲會參演musical
好似未生3個男intern入面唱得最差應該係idol出身嘅任時完

真係好正 有冇腳j下

Jooe而家係咪Momoland最紅嗰個？

福布斯中國名人榜，跑2排第二，賺2億，僅次范冰冰 跑一都有第10
跑得快好世界，那怕夫所指

反正淨係大陸都夠佢食幾世 外國點罵佢當聽唔到就係

喺大陸不知幾多人撐 其他地方嘅人話佢又如何吖
點都好 希望佢快啲退團咁樣真係好核突

Cube仲要唔要臉
要用走嘅人去為企下藝人做勢

無得救 正正經經扮唔知正撞都好過而家咁cheap 靠tag人搏關注

真係唔要面 之前期下啲idol cb好多宣傳品各樣野抄around us都算
今次撞highlight 又btobest仲要加tag真係好on9
人地就係多得你先無得叫做beast
好心正正經經宣傳下btob啦 一係唔做野一做又用埋晒啲旁門左道

又幫btob招anti

垃圾cube正一豬隊友

之前話搵2個新人重組beast賢勝都開po話唔知咩事
而加仲要咁係咪真係招緊anti

而家鬥轉移資產轉得快
唔知跑二同跑三係咪申請緊外國護照

BTOB真係多得佢唔少 真係好心痛

痴撚線公司

正規二比佢咁擺上台
寧願你唔出聲好過

點解好似成首都咪嘴咁

但青筋都出曬黎

原來bobby solo debut得呢一個人歌schedule
今次promotion完了

ILOVEU就實有唱 RUNAWAY唔知

我覺得i love u仲似咪嘴

Runaway係咪嘴
I Love U 係luck beat

強國版101

呢隊又係乜

有幾個係kpop star 6度出黎
早兩個月係電台份wanna one某人自介
比人屌到飛起仲要道歉

Sohee之前kps第二，出埋solo

扮賴冠霖

隊長扮賴冠霖講野

間公司係Block B以前個間, 趙PD
再睇返EvoL同Toppdogg

cube真係屌都廢事
藝人cb 應該為佢地爭取最好既利益 而唔係爭啖氣 抽下水
唔好浪費pob鋪左大半年路 今次仲要出正規添 唉上心少少啦

終於入伍了

4Minute出道到解散一次solo concert都冇
又害埋BEAST迫佢地轉名

飯左4Minute 7年,除左09,13年叫做落力推下,諗番好心酸

JYP Entertainment confirms TWICE will make their comeback in late October but there is no specific date decided yet

任昌丁 10月CB

向TWICE宣戰wor

twice 會撞got柒？

好彩acube早就俾loen收購咗，唔係嘅話分分鐘連apink都畀cube累死。
不過而家planA都嘅後輩都未及師姐。

10月10同10月尾都唔叫撞嘛？

如果 twice cb先就係
got 7先就唔算啦

2個加埋都唔夠twice打
撞乜姐

同top一齊吸毒果個女練習生開ig live話下年1月出道，同埋爆top下面係mac lipstick既size

間公司唔係諗住用暗黑兵法，俾條女做醜聞擔當上位下ma

韓仔真係 幾靚仔都死

Maroo Entertainment says Euna Kim is in discussions to join 'The Unit'
She's also preparing for her solo debut

24日韓瑞希公開新的ig帳號，並開直播與網友互動，吸引上千人上線觀看。韓瑞希說：「
我承認我有錯，今天就是要向大眾親自說明。」並稱當時吸食大麻，是因為「沒用的好奇
心太多了。」但稱自己是「女性主義者」的韓瑞希，倒是大方承認自己有吸菸習慣，更亮
出菸盒證明自己「不呼麻、只抽菸。」

SJ好似11月cb

屌，原來而家隊完草或做完雞，只要講句「擁抱污名化」「自我物化達到身體自主」就係女性主義者

佢咁樣係咪即係物化男性？
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
我唔信，明明係大茄子

其他成員唔知依家點呢

我淨係記得EXO上認哥話其中一個好勁

有調查指出韓仔呢方面係比較

唔俾人短小精桿咩？

B1A4 - rollin’

可能唔夠中肯，會幫返自己人
不如巴打溝件韓仔睇吓

大鵰首選允浩

一個唱同Rap都有翻咁上下嘅 真係要翻生下 佢個Tone真係好好可惜自信唔夠

我淨係知道智允同前公司不和要搞到解約

唔係成間公司大部分藝人都解約咩
有講係不和

同我哋比，只係短少少，唔使用長短來打飛機，比起歐美，我哋都係短。

TOP有無8CM

唔畀講緊Foundation嘅咩?

真係入左hot100

IU 25/11 亞博開con

No one gives a shit here

去呀

the ark Halla好似都會去the unit？
姐係euna kim會見到halla

當完兵真係成個feel好唔同
好man
真係有種霸氣

又去玩競選節目

據悉東永裴TAEYANG、CL以及hyukoh吳赫將聯手參加tvN的全新音樂觀察類綜藝節目，三位音樂人不僅將帶來最棒的音樂，同時也會為大家呈現流行的時尚和生活方式等，預計節目中將展現他們的日常以及製作音樂的過程，相關人員表示目前該項目在秘密進行中，節目中將會細緻地觀察三個人的方方面面。
鮮少在綜藝節目露面的三人的組合引發話題，究竟他們的綜藝會是什麼樣子也令人期待，該節目目前已經完成了首次拍攝，預計將於11月首播。

cr: 鳳凰天使

呢個組合

允浩
當兵之前已經好正
有一期我好迷佢比人問我係咪GAY

池昌旭個經紀公司簽左hoya

[img][/img]
呢個團D歌真係唔差 但一直唔出名
有冇人同我一樣中意呢個細團

連登有DC post

多謝巴打提醒

SJ 11月6日comeback

史上最強男團

THE UNIT好似整到"已出道版"既101咁？
RAIN做主持兼導師，仲有urban zakapa既member，黃致列，SAN-E，仲有傳有hyuna同sunmi

但參加者好似會由500人本身audition到160人左右，即係有340人可能連節目都無得拍？之前個堆list有d人都未必會電視見到

其實好慘，有咁多idol出道失敗

慘乜鬼 有好多係冇實力又要發明星夢

韓國真係一個現代科舉國家
練習生由公司內部競爭變咗要公開競爭

係咪foul走哂堆完全無人識嘅人

其實去唔到最後都冇所謂 增加左曝光 點都會多返些少人氣 nuest就係例子 1人得道 雞犬升天

Nuest真係好正 jr

Nuest四個都入到頭20名，講緊每個成員有幾十萬票。轉化到班國民producer一部分做fanbase已經好可觀。

諗返個陣佢哋未紅 喺明洞撞到佢哋搞拍手會
拍埋一份

係，原來Jr好可愛

佢地被P社放去日本發展個陣，
要被逼同啲畀咗好多錢嘅日飯影面貼面同back hug呢啲親密照，好無良

希望NU'EST W comeback 整個一位
想睇JR,白虎喊

[EPIK HIGH - 9TH ALBUM 'WE'VE DONE SOMETHING WONDERFUL']
originally posted by
#EPIKHIGH #에픽하이 #WDSW #9TH #ALBUM #YG

等左3年

jyp離咗巢嘅lena去咗邊

之前聽過佢返咗美國，
去選美國區韓國小姐(?)，
攞咗第三名

韓國係咪咁多練習生呀?
呢D節目好似玩極都好似仲有

有冇人有留意朴寶劍邪教單嘢

好似話平均1個月有十幾隊新組合 咁一隊你當佢5-8個人 加埋舊人 點都幾千啦

咩事？

儀傢一團仲要好多人

韓國唔係好多基督教會好似都唔係好正統嗰啲

呢單講左好耐啦

但最近好似因爲佢直接係sns宣傳所以再成為話題

佢由細去到大果間基督教教會係d異端野 個牧師話自己有超能力
掂下你就醫好哂cancer 坐幾十年輪椅都起得番身果D

最恐怖係佢間教會醫完人之後 嗰個人全身骨折死咗係教會到

由細到大都信就唔覺得有問題

佢屋企人都好奇怪, 生意失敗搵佢嚟孭債, 嗰陣仲要啱啱成年

估唔到佢竟然有呢啲黑材料比人搞

咁似Tom Cruise 同山達基教單野咁

[Teaser] BolBBalgan4(볼빨간사춘기) _ Some(썸 탈꺼야)

同玉澤演嗰套救救我嘅劇情一樣

成日覺得唔係主唱個個鏡頭又少 連唱都好少
好慘

又未必, peppertones李章元出名過申宰平

點都好過劉以達達哥既

9月28日，JTBC電視台方面表示，主持人劉在錫與柳熙烈將攜《Two Yu Project—尋找
Sugar Man》（以下簡稱《Sugar Man》）第二季與觀眾們見面。

《Sugar Man》為一檔音樂節目，將尋找曾風靡一代的歌手，即「Sugar Man」，通過全新
編曲重新演繹其經典歌曲。第一季於2015年10月20日首播，每集都邀請不同的歌手，為觀
眾們呈現了經典又新穎的音樂，於去年7月收官，好評如潮。

JTBC相關人員表示：「在第一季收官後，也有不少『Sugar Man』被提及，並且有不少觀
眾要求我們推出第二季。MC及節目組也有不少希望見到的『Sugar Man』及想要聽到的『
Sugar Song』。《Sugar Man》歸來耗時較久，我們也將更加努力進行製作，回饋等候節
目的各位觀眾。《Sugar Man》是一檔透過音樂引起觀眾們的共鳴，與大家溝通的音樂節
目，還希望大家多多關注第二季。」

據節目組透露，《Sugar Man》第二季的首次錄影計劃在今年冬季進行，為了呈現全新升
級的感動與趣味，節目組也將全力投入準備過程。 （責編：金雪仁）<全星網>

好睇啊

希望繼續有dara份

[MV] Bolbbalgan4(볼빨간사춘기) _ Some(썸 탈꺼야)

[MV] Bolbbalgan4(볼빨간사춘기) _ Imagine(상상)

[MV] Bolbbalgan4(볼빨간사춘기) _ Blue

防彈mcd唱12mins

好正 長髮個個剪短左之後勁靚仔

以前唔知道振永咁勁

忍到聽日拎碟先聽

28日，據OSEN方面表示:"李遐怡將於近期回歸，G.Soul參與了新專Featuring".

27日，兩人還一同拍攝了新曲MV，李遐怡的MV拍攝工作將持續到明日.

去年2月份發布《SEOULITE》之後，李遐怡一直專心準備著新專，傾注了心血.

兩人將帶來的合作新曲引人關注.

翻譯CR.韓國me2day